燒山: 三峽大壩係唔會崩堤!!

多謝燒山

談笑間 檣櫓灰飛煙滅

嘩
燒山好野

咁就好

pin this

等睇gif圖